《黑寡婦》個人電影將是大尺度的「限制級」？據傳漫威不排除這個發展方向

雖然漫威電影宇宙 (MCU) 「第四階段」的詳細陣容目前依然是個謎，但許多發展緩慢的全新電影計畫，勢必將會填補這個空缺，而其中一部，就是讓粉絲們望穿秋水的《黑寡婦》(Black Widow) 個人電影。
目前並未有太多關於本片的消息公開，但最新的傳聞指出，這部《黑寡婦》個人電影最後可能會以限制級 (R) 的分級推出。然而，目前尚無法確定漫威是否將會放行這個計畫。
超級英雄電影也能很限制級
自從限制級超級英雄電影《死侍》(Deadpool) 的票房及評價，皆雙雙獲得傑出的成果之後，也為更多限制級超級英雄電影計畫開啟了一扇大門。福斯影業藉由《死侍》系列以及《羅根》(Logan) 獲得了成功，今年度我們也將能看到一部限制級的《地獄怪客》(Hellboy) 重啟版電影，但令粉絲們好奇的是，漫威工作室會不會也跟上這股熱潮？但由於他們的頂頭上司是主打闔家歡樂的迪士尼，這個可能性似乎降低了許多──至少從表面來看是這樣的。
That Hashtag Show 網站記者查爾斯墨菲 (Charles Murphy) 最近在自己的推特帳戶上表示
「以下為一些我想我們還沒有討論過的事。當我最初得知他們正在計畫《黑寡婦》個人電影時，他們當時討論過是否要讓這部電影成為漫威電影宇宙首部限制級作品的相關話題。」
他如此寫到：
「我並不是說這部電影絕對會是限制級的，因為沒人能夠確定（漫威）他們是否至今依然維持這個想法，但他們一直都認為 MCU 系列的確有可能會出現一部限制級電影，所以目前看來依然是有這個可能性的。
如果《黑寡婦》最終的確成為一部限制級電影，也別太驚訝。」
事實上，漫威工作室總裁凱文費吉 (Kevin Feige) 以及迪士尼執行長巴布艾格 (Bob Iger) 都曾經表示過，並不會徹底否決推出限制級漫威電影的可能性。雖然他們並未明確地指出他們正在進行限制級漫威電影的製作，但可能性依然是存在的。
所有漫威目前已經發表過的相關計畫中，《黑寡婦》個人電影列為限制級的機率的確是最高的一部。不少傳聞也都指出本片將會成為這位角色的前傳故事，並聚焦在她依然是俄羅斯「紅房」(Red Room) 探員時期的故事，所以她當時絕對參與了一些見不得光的勾當，而各種暴力的間諜任務絕對能夠讓這部電影列入限制級的保護傘下。
史嘉蕾欽點凱特蕭蘭執導《黑寡婦》個人電影
目前依然沒有人能夠預測《黑寡婦》到底會不會以限制級推出，而本片目前依然還在開發階段，短期內我們可能也還看不太到更多詳細的相關資訊。漫威電影宇宙系列作品在分級上，一直以來都沒有超過輔導級 (PG-13)，所以這對他們來說將會是個全新的領域。
許多粉絲可能會認為《黑寡婦》的確沒有硬要拍成限制級電影的必要，而真正的重點在於導演凱特蕭蘭 (Cate Shortland) 到底將會為這部電影帶來什麼樣的故事風格。
目前片商尚未公開太多關於《黑寡婦》電影的消息，只知道史嘉蕾喬韓森 (Scarlett Johansson) 將會再度演出這位有著間諜背景的復仇者。本片將由凱特蕭蘭執導，而劇本將會由《驚奇隊長》(Captain Marvel) 編劇之一的賈克沙弗 (Jac Schaeffer) 撰寫。
《黑寡婦》目前尚未公開上映日期資訊。

Disney點會,唔使賣玩具咩

屌咩 等到Scarlett Johansson過左全盛期先拍

你話ironman2果陣拍就

agger, im2一出場果下真係驚豔

呢啲野現今科技好易執
尤其是係MCU既技術本身就專做呢樣
幾多演員既年輕版重現過

應該由頭到尾都要開美顏

你估就算限制級黑寡婦出玩具就無人買咩

Scarlett Johansson個樣生得好老成
廿頭都成三十咁樣

Logan style?

沖涼水

同winter soldier 啪啪

XXX style

正呀屌你
女神

女搜查官黑寡婦

係出至好啊, 唔出正契弟

大尺度
成日都post台灣新聞去慢慢等人睇慣。

成人玩具

Lost In Translation Charlotte

攻殼嗰時已經唔太正 肥肥腫腫咁

套suit真係好似

佢對波都好正

但拍Lucy同做姐妹團嗰套都係有啲殘

全祼黑寡婦

之前唯一有露嗰套個造型柒到仆街

見過晒啦

都係多啲血咁解

支持衣著上及男女關係、動作、互動上限制級
血腥可以不必限制級

blacked widow

到時咪出其他玩具

佢個樣真係好性感
把聲又性感
sex machine

女權+限制級
M記又贏

驅風

起碼上空啦

佢有套路西片,好正

又係都個吹字，到佢40歲都可能仲未拍得成

快點強姦我

學黑炮咁出個Black black widow

點限制級法先，瘋狂講f word個啲就算吧啦
如果搵Scarlett Johansson三點全露我就有興趣

佢行上擂台個shot正撚到

4仔

露點呀！

日本人已經拍咗: Dark Widow

女搜查官就更加有一大堆

血腥

變形俠醫抽插.gif

可唔可以black widow同deadpool crossover

成身都睇過晒啦，仲有咩吸引

老晒啦 不了

條女太老除衫邊個睇

有無睇過 DON JON
用個PAT 再加埋把死人聲
chok 撚到條仔射

咁撚女權 點會除衫

未亡人女搜查官

動L~

Captain marvel d人都執後生咗啦
大尺度大成點先
有得J就應該唔差得去邊

唔好幫上面個支那台

呢個原創

係，水行俠都執到 Nichole Kidman 廿歲咁

性玩具/成人玩具

咩戲

今年有hellboy？好野～

再唔拍變中女架啦

皮下之慌已經睇哂啦

睇Deep freak好過

Match Point全盛時期

hair style like shit

講真黑寡婦唔SELL 呢D 我諗冇咩人會入場睇
又冇super power 區區人類又唔似IM玩科技 , 咁我不如睇MI好過

MCU版既Black Widow一向都好高人氣
之前睇佢係Avengers個片酬都好高

under skin

如果開左先例,咁DD有機會回歸

而家係Netflix唔deal
明明有曬伏筆都可以cancel

遲d出完punisher S2應該都會話cancel埋

真係想寄刀片過去
明明咁好睇
Charlie

睇 batman vs Logan 時已經覺得女助手正

又矇又暗，睇得唔夠喉

女權係講身體自主
簡單黎講即係佢鍾意露就露

黑寡婦就限制級, 其他唔係親生仔就閹.....

拍AV比力架抽插啦臭閪

呢套真係成套都J 唔落...褲都徐埋

佢唔係已經露過啦咩
再露都冇問題啦
btw限制級當晒係露點咁

依家既女權係唔要物化女性，妙麗早排幫Fashion雜誌影相都比班女權喪屍咬佢物化自己

分身術個套？

關咩事
佢片酬高咁係因為佢本身好出名個啲黎
唔似美隊雷神呢啲未拍avg之前半紅不黑咁

依家已經唔想睇佢
女巫都開始收皮

想睇R級浪人（鷹眼）個人電影多d.......

出埸果幕真係見到
睇完果套戲就好留意佢

差咁啲嘢喎

我要黑寡婦飛機杯！

加daredevil落黑寡婦度一齊打啦 反正又係炮友嚟